面對十號風球，我絕不害怕

那怕我乘風破浪，亦無損我對返工既熱愛
活著就是生命，當你的生命只有工作
那工作就是活著！！！！！
願我等僕人能以誠之名奉獻，獻出生命
以驅風之名求，Ka-Sing

給我燈！！！！往死裡地燈！！！！

星期一 九點 準時返工！！！！！

但都係要返工！！！！！以生命奉獻！！！！

各位有信仰既弟兄可否一齊以誠的名祈禱？

燈！！！！！！

連燈已死

集氣！！！！！

星期一我要返工！

y no one push ur po

因為誠哥未大清洗
無人會相信誠的名字
依家審判日到了
長實居民應當投靠誠的懷抱

樓主癲撚咗

審判日到了
慷慨的誠會在末日號留個位置給你
雖然一個床位六十億，但放心
搞手只求打個和

天使的號角吹起了